建議連登加一個廢青台

俾我呢啲廢青可以每日上來發膠post
月薪高過萬五,有返工或者返學唔準入

波台/感情台咪係

廢青垃圾先上連登

波台係廢中 廢老